Foodpanda 步兵/車手/單車手(25)

誤中1001

發現打卡個地圖大左
之前我屋企岩岩好係個藍色出面 打唔到卡
逼住要行落街
岩岩發現依家係屋企都打到

ching咩區?
想開多幾區搵食
想知果區幾大

成日都好多COD起身 搞到我以為自己好有錢

成就解鎖
Hi柒譚仔阿姐

仲未有人答我點樣轉單
我淨係想轉走啲1km以上個d單

揾耳筒佬

點Hi法

咪同佢講 Over 1KM > Cap 圖

咩區？我平時都係收銀果個位入
完全無事

痴撚線 幫佢執咪啫係做埋佢嗰份

執我自己個餐落袋姐

新移民
好心香港人有啲骨氣，幫襯啲黃嘅米線鋪，兩間譚仔又唔係好食
食兩間譚仔不如走去食返本土啲雲吞麵檔啦

我係環保撚 從來唔用袋

我地呢邊要對 No. 拎
成日比人拎錯餐投訴

啲南亞巴成日尻拎

條街好撚多6仔

岩岩行一個街口距離，已經見到三個師兄

Thanks ah~

求加入天水圍tg

點解我次次送到去 佢隻狗都要吠尻我

三哥都係藍？

搵耳筒撚

孖單先金獅一期後溱八
豪宅慢慢等
系統你都算好野

觀塘嘅街坊可以開始食晚餐喇

佢係黃定藍就唔知啦，但係點解唔幫襯擺明係黃嘅餐廳呢？
次次午市天耀三哥都爆滿人，點解唔去北江幫襯黃店呢？
宜家黃店更加需要大家支持

廿蚊地獄

20蚊地獄

我都驚緊收到呢個，早幾日個台係咁斷線
耳筒撚話我miss左幾張單

真係會扣到落$20？但我點睇到我宜家個接單率係幾多

即刻好驚

晚巿第一單就三哥20mins

有無師兄試過得$20

睇戶口仲以為我出糧畀熊貓

呢個鐘數啲人未肚餓

你個 Email 咪有講

佢自己塗左

但係咪真係會老屈你接單率唔夠跌入 $20 地獄

我都想知幾多 睇下有冇得追都好

早小小食完dinner 九點再食糖水

佢個 Apps 係廢
成日冇通知話 Miss Order
所以冇單最好 Stay 響訂單果頁
一跳單實見到

無講，你的接單率為 之後就無字

可以幫佢計 有次個師兄跌到落70% 就真係冇得追

咁你覆佢問返佢

無塗到 我塗字d色都唔同background個色

天一無單啊

又冇單lm

天水圍比人玩單
叫kenchan

無錯啊 點知佢係咪老屈

到得未 等開餐

Sor 係我眼殘

我都係 以為佢塗埋

佢狂玩緊 我同d fd已經接到 三四張

你突登入天水圍食

Call 齊馬開餐

留啲俾觀塘嘅手足

6點半開始黎料

呢個名以前送過
個陣唔係玩單
而家唔知

新手一問

如果距離拎餐太遠 係咪都可以要求轉走？

今日先知原來天秀墟入面啲鋪頭都有得嗌foodpanda

呢個我未試過
邊間鋪

珍味軒
住天南畀個on9系統呃咗去天北

拉落去睇下中文個段有無

可以

係咪要accept左order先再同佢講轉走？

無錯

兩段都無啊 你個email有寫？

九龍灣西熊全部啟德，你老味

將軍澳街坊食飯喇

送咗單零食

第二單都係

試過 好爽 又輕又唔使驚倒瀉

係咪30號左右再計一次分？
比閪熊貓屈左落第四組 更都冇

試過一次panda Mart
7支500 ml野飲
又近又輕 爽

正 仲要唔係遠 幾分鐘就到

係咁嚟

有冇九龍灣gp?

啟德一入就半個鐘 真係不了

我好慶幸未收到

頭先get錯左以為你收到添
Touch wood touch wood

淨係記得上期有人貼過
佢果封有 % 既

個個好似要做百幾張先追到

係

係又點 你都無更 想點升翻上去？

想睇下佢追唔追得返
上一上水報平安

瘋狂 F5 咩區都好
執齊六粒鐘 Special Hour

超人都未必得

半年前過來人經驗話你知一個月執齊都唔會上到第3組

更何況依家多左成萬人做

我都博緊升返上二
正職特登排自己放星期日

好似尼幾個post 都冇見佢

甘撚搏

我兩個月無放過假正職熊貓咁輪住返

師兄 係咪要養屋企

荃灣烔記冇客都煮到過哂鐘先拎出嚟，仲要話鳩我催佢

有冇試過啲餐廳態度勁差

kfc畀啲mk妹西面

係正職每個月要放10日no pay
上年買左機票又飛唔到
早排散左放假又無野做，索性返埋工儲的錢

10日 nopay 都好慘下

比人閙都試過

其實大部分餐廳員工對熊貓印象都唔好
可能催得多

1k係唔係有得踢單

請問

岩岩好1k有時會唔比轉 睇下條友好唔好人

有啲熟咗 對我幾好 成日叫我坐底等

咁我今個星期都仲有更 係下個禮拜少姐
不過如果上唔返 就索性唔返算
反正依家人又多 單又少 仲要減人工

因為人工高過佢哋，但係望落去好似輕鬆好多

岩岩俾人玩單 心諗邊有人叫雞煲 未行到餐廳 就取消咗

Phd mk妹 問佢又眼尾都唔望下你 忙又喺度自己細細聲屌
攞錯餐俾我又發脾氣 咁撚無eq 咪做啦 辛苦自己

屯門地圖好似又大左D 啦。 就黎連三聖都有啦。

聽日東張西望講送外賣ggggggggggg

仲要話月入兩三萬

叫佢個主持嚟送下

5個鐘6單 點追送單率

如果miss咗單係唔係會有通知？

觀塘間三哥同藍田嗰差幾撚多 觀塘嗰間又快又好禮貌

一鐘一單不是夢

請問拎咗餐太遠放返餐廳， 會唔會計半單

東張不如整集教啲廢老用panda 而唔係做panda

話說仲未send email叫我畀返cod啲錢，係唔係正常

我地都唔想催
係system 彈要幾耐

單車好似2km

死人cherry 甘耐都唔扣我COD啲數

依加已經係屎都冇撚得比我食

我直頭未收到email
不過cod啲錢多過我份糧嘅

成日以為我出糧俾佢 下下起我戶口扣成萬蚊

宜家不過宜家仲未收到cod email係唔係正常

今期交6/3-12/3

俾大寶哥包養

Oh,唔該曬Ching

單車係咪當車手

有食齊齊乞

收唔到錢就扣人工 + 停機？
申利：次次準時交

觀塘友夠鐘食宵夜喇

都唔係 我呢頭有個固定雞煲客
一星期都會送一次
但佢係咪晚晚都叫就唔知

雞煲堂食好味好多

試過有同事扑野家拎錯餐
我唔知頭唔知路一上去就準備拎袋野走
比個 MK 妹喝住我
話之前有人拎錯單 要對岩 No. 先好行

捉佢去扑嘢gur番條氣

最慘因為錯餐 送到比客遲左成粒鐘
又黑我面多一次
大佬我想架

條撚準備

d餐廳成日同我講好憎d差仔 應該佢地成日催單

葵盛圍真係一張單一個鐘 dklm

我嗰條已經洗乾淨哂

一陣UTR太低降batch 就大鑊

有時催單好語氣啲同佢講係panda 催單佢條氣會gur 好多有啲仲會一齊鬧

啱啱清左

cherry岩岩招呼完大寶哥 所以遲咗我都係岩岩先清左

銀龍最閪
有次入去收銀位拎餐
咁岩佢個收銀講緊電話, 我望一望個餐number岩唔岩, 2秒未夠
入面有個唔知係伙計定經理大聲屌我
話我企係門口阻鳩住晒做生意
佢一定知我係攞外賣, 因為我係鋪出面等左好耐
同埋好多客等外賣, 或者入去搵位都係咁樣企
屌到我出鋪行到好遠都仲聽到佢屌緊
根本係搵外賣仔黎屌

垃圾藍店
銀龍白汁

$30一張單日日踩足十幾個鐘都唔知有冇呢個數

兩條姓羅嘅真識玩，搵埋毒果同TBB嚟賣招聘廣告

Crown同Brain係乜水?點解唔去訪問大寶哥，相信更有說服力

四洲 卡樂b
藍絲/港豬家庭嚟

歡迎佢地一齊黎做義工

下星期$30個陣已經搵緊

相信各平台正「做大緊個餅」
講出黎唔面紅果下好野

觀塘一陣1100-1415 放了出來 需要請攞

其實熊貓係咪靠300入會費賺錢

近排臨起身
半睡半醒果陣成日都 Feel 到好似仲未送完個餐咁

搞手只求打個和

真心想知熊貓點賺錢，係逐單逐單抽佣，定係每個月同餐廳deal一個固定價錢

放22號 葵涌 1230-1415

咁如果啲客用code係foopanda蝕定係餐廳蝕

其實唔使諗 佢係蝕住做
只係母公司有錢
想做好佔有率 / 口碑引人投資 / 分拆上市
佢依家真係求打個和

你條友仔區區都做下

想問如果接到挽單，想問可以點做先食到

點解我有朋友餐廳簽約係23%？
唔通每區價錢唔同？
其實餐廳無蝕，佢都會mark up食物價錢23%，反而仲增加營業額
至於foodpanda都係靠你叫得多野食(eg $100佢袋$23)，再加($5~25)運費

間間舖唔同 靠你自己同佢講價
有朋友做熊 Marketing

佢係咪逆市加人工

一朝早就接到藍店order

希望唔落雨啦今日

天水圍人夠鐘嗌嘢食喇

赤柱派成$90一單，係咪真係有得做

又見到好多新面孔

一開波就3連單

今日拎咗衫
其實揀唔要係咪可以唔洗比按金

唔係 位位300

屌你老母TVB

你有單未

1215先上線
食埋野先

而家咪冇單

覺得自己屋企係打卡圈外 人生好失敗

我都係 岩岩好係出面
琴日無啦啦係屋企打到卡以為改大左
今日再試就唔得
應該係琴日個gps錯位

屯門1個鐘無單， 攪咩呀

一個鐘一單

去到間鋪個老細話熊貓都未出單俾佢

耳筒又冇人？

等單冇問題喎
我日日都落樓行幾步打卡
然後返上去訓住等

想問吓東張西望講咗啲咩，好奈冇睇電視

1145 到依家得一張單

一架鐵入面3隻panda

多謝蘋果動加東張西望

步兵連接連彈三張1.8-2.0KM

繁時一單完 多謝

真係痴撚線 我仲要做旺區

次前見過步冰唔請

仲有多謝大寶哥

唔會掛 有手有腳都請喎

冇請到

點唔請法，可摸爾講多少少？

個天想落雨咁款
等我完埋更先落唔該

咁岩送返屋企隔離座
返上去拎遮

落雨我送完呢張
已經想break到完更

步兵點撚樣可以時薪平時百五放假都要屌大寶老母

100都偷笑啦

下期仲要減人工

一個鐘做到兩單已經偷笑

我噚日仲要俾個Uber Eat 嘅笑我低人工

就算45一單*3都冇150啦

咁多

但係100蚊以內既單3成3都唔夠出糧畀步兵

幾耐出一次成績表

下次下禮拜

落雨都冇單仆街

落毛毛雨
返屋企等單算

等pizza等好耐

係喎

Pizza起碼20分鐘

foodpanda係咪要等出糧日 先g個日搵左幾多
見佢record淨係show 里數

btw今日新手上路，張張單都0.8 0.9km

你乘番個單錢加番繁時
咪計到你今日有幾多

咪算好 ， 取餐1.1Km 再送0.9 都有

有電單車牌, 想問做步兵定係去啲有埋車提供嘅公司(m記, pizza hut, etc.)做外賣仔人工好啲?
應該淨係做星期日

冇得踢？
計埋等餐差唔多兩更時間

依家難好多

去到商場準備拎餐先cut單

繁時係計接單個刻？
即係我1點前接 但一點後送到 都計？

你預多單咪踢
下午茶呢 D 食風時間
幾遠都做埋佢

計

一日就是旦啦

唔該晒樓上兩位師兄
祝你地做到冇停手

.....

好波呀 老泥

都係，夜晚都冇單

屋企向打卡位圈外
但仆街又會接到去我個邊既單

佢打卡範圍同服務範圍唔同
仆街個打卡位差條馬路先到
日日都要行幾步路打卡 DKLM

3開啦

我一個鐘得50蚊
做10個鐘都係得500
咪撚再信一日1000啲傻閪

車手...

一日踩12個鍾既車手咪有步兵就唔好FF咁多

就嚟400蚊都冇 咪再水人入嚟做

個袋好虧 一濕水就梅
一梅就好易爛

連續兩日一小二

呢 D 天氣叫外賣一係就叫隔離
一係就叫遠少少
八百八百真係行又唔方便
遲到你又黑面

10個鐘500都正啦
大把人失業冇錢開飯

咪算好

均二仲想點
真係以為一日搵一千果班？

快騙多D水魚入來做。 等個半鐘 去1Km 拎餐 之後發現要行1.2KM 送餐 轉單就坐半個鐘再響 無間地獄

轉過頭洗曬

平日寧願照做好過, 轉走左又要等到唔知時先有單

重點係步兵。

成日都洗咗啲

食飯時間咪轉走囉
兩點到六點踢左真係唔知等幾耐先再有單
當然嫌遠可以唔做踢走
但我既就會做埋佢

仲落緊雨真係唔多想番

醒左訓唔返

今晚先出街

Adrian Lim 全日至閪

下個禮拜30都一小二真係含撚

出糧拎嚟買不死鳥褸
永續熊貓

去迪卡儂平平地買件算啦

不過好耐冇出警嫂喇

個客下次應該有code可以免費嗌喇

求接更

俊宏接到頌富既單
JM9

應該係預訂單
四點落 Order 要求六點零送到

邊間餐廳

求ching接更

咁撚恐怖

幫佢倒鳩左啲湯做涼拌

Ching讀邊科
有冇學生代表

2017年5月15日，日本丸龜製麵母企東利多控股（日語：トリドールホールディングス）發出通告，確認以10億港元（150億日圓），向四姐夫婦及五哥收購「譚仔雲南米線」母公司「同心飲食有限公司」及關聯公司「新揚行有限公司」全部100%股權，收購完成後將進軍華南等中國大陸市場。

睇母公司立場

想問下大家一開始backpage通常揀咩

太早去到餐廳都無用 多數要等

申請加入時按預約時間跳返去同一頁嘅上面部分啊，咁係未預約到？

開app見到中環勁多位，應該要新人係中環做夠40個鐘先可以去其他區做

新手村做新手任

中午個個區都有位，即係好多人做pt

新人快啲報中環

有手有腳就得 月入六萬不是夢

起碼有單，我又係1個鐘1單

問耳筒做乜無單
點月入4萬

屌佢老母Google pin錯地址

嘩，你貼錢做，朗豪間呢呢雞出餐都係好慢

比人歧視 不了

同你一樣6點到而家2單

當休息下 豪俾狗

睇東張西望掛住睇女主持

間野咁遠break都唔係壞事
8半完更可以準備食飯

Work life balance

到依家都冇單 搞咩今日

有廿蚊貼士

準時送完完更

中環不知幾好做
我都想報中環

屌坐撚左成粒鐘

轉下位，頭先行開下就接到

落雨零tips

搭751過去都幾快
如果搭到嘅話

751走一架有牌等
就係等呢架等到被放break

走左等9分鍾

觀塘嘅手足 我放聽日嘅更出嚟 朝早十一點至夜晚十一點 要嘅快啲執

我有冇得拍拖就睇你哋

觀塘好似冇早餐更 我見親早餐更都係將軍澳 定係因為我得B2俾人搶哂

請假得唔得

放出嚟等大家都有得翻

單身狗想你返工

點解預約說明會 㩒左會彈返同一個畫面

你朝早上foodpanda睇下觀塘有冇野食咪知囉

係咪要第二日再禁

我用 APM 做地址
見 7:30 已經有

頭先想訂野食
foodpanda 個網話"你該區的送餐服務現正暫停"
上星期有人中左肺炎同我住同一棟樓
請問各位ching係唔係呢個原因唔送
如果係的話有無講隔幾耐解封

撳左然後最底出左時間日期就得
到時直接過去

你邊區，有啲區11點收檔

我睇果時係7,8點
肯定唔關時間事

真係出無接觸送餐

link?

咁點收現金

有冇人做赤柱？

佢話用電子支付

睇佢個TG

屌 啲客邊會肯 閪熊估尼度係支那咩

大將軍 求你批一日假俾我

一定要用保溫袋咩
如果比人捉到會點

我㩒完都仲係咁 佢唔會有提示果啲?
BTW THX 巴打

問大寶哥

介紹的女女黎

大寶哥同cherry扑緊嘢 唔得閒住

應該唔關肺炎事，可能個系統又虧。
如果下次都唔得，試下地址填隔籬幢樓，但記得備註返真地址
同埋你幢樓有人中肺炎，我地可以要求你落嚟攞唔送上樓

我都係咁

你都未簡時間

揀左啦 reload完拉到最底就係咁

閪熊都on9
所謂既新服務, 其實係要個客自己諗辦法
反而覺得佢係借機叫D客盡量用電子支付
會計部做少D野, 又唔洗俾外賣仔拎太多現金渣佢春袋

係咪太多人申請

我係客都唔會落樓拎喇 都唔知閪熊班marketing 個腦係咪俾個屎忽坐撚住左落街又要哂多兩個罩

少d人比現金係好事
不過叫客落黎拎就

agree

擺門口咪算 撳完鐘 say個hi

之前有條柒頭留言叫我放門口，但佢張cod未比錢囉
我係咁拍佢門

做完中環去荃葵青上山打大佬

有啲私樓而家要實Q轉送上樓

想問下中環個area係邊到邊

大把寫字樓單 唔通放哂起樓下量體溫嗰度俾佢哋自己認領

揀左新東 西貢蔣軍澳見到好多slot 好惡做架咩

其實有啲office都係咁

叫得外賣就係唔想落樓
掛係門口手把又係搞笑, 一開門就落地開花
擺地下其實都污糟
最慘係一定有客會搞呢D花神, 睇邊個唔好彩

成日有啲囡囡bra都未戴就開門

我見唔到

有冇巴打知

過嚟觀塘做

趕絕我收貼士既機會

之前apply個時揀左單車 係咪開始接個時有得揀個更係步兵定單車？

無

點先有得轉返行路

咁都叫多slot 將軍澳區有調景嶺將軍澳坑口寶林 好唔好做真係一時時 睇你企咩位

Tko惡做四個鐘一張單
咪報

話說我個app到而家都見唔到個耳筒
以為要開左工先有啦，點知今日新手上完路都係唔見有
killapp/logout再login都試過，請問點解決

真 閪起上嚟食風真係屌萬次老母

幾時先有人放天水圍早餐更

我未番過早更
多人食？

其實同午市差唔多
不過最正係可以返完之後上堂

同埋返上晝時間好用好多

Online learning 梗係上住返

好食電
次次都一邊返一邊上pe

頂住左吖

點樣可以起zoom 上PE

我早幾日申請都係咁應該就咁禁完預約就OK 開頭以為佢lag機

但你成功去到辦公室？

約左下星期先上

日日食風你話呢

去上環

一陣1130-1530 觀塘 放了更出來 需要請攞

e肚仔開始搞集運

播片當教咗

觀塘11點有冇人接更

【foodpanda】Xx, 還差少少便可正式加入我們了！請前往

收左成個月依個message都未有confirmation email

好多人都等好鬼耐，熊貓袋鼠係咪都發現人手過剩呢

今日好靜 當放日假

公司理得你地咩 又冇底薪
最緊要有人送

真，日日都好少單

今日決定響屋企打住機等單算
有單就落去 冇就當休息

Ashley。。。 係咪靚女

想問預約個簡介會點解㩒唔到

我一簡個時間佢就係咁refresh

Uber 宜家派錢俾新司機，高達 $700 等你可以試住賺。喺呢度註冊並了解詳情：
有冇興趣做Uber 呀？唔洗簡介會，係app交完資料，一日內就有得做，做夠30單有$700迎新

堅靜今日

天水圍今日做乜鳩

食風

終於見到有女仔做熊貓人🤣

勿相認🙈

12點準備上線

好似消防員咁係屋企等勁耐都未出動

我都見過，呀姨級

後生女見過幾次
唔洗諗，後生又做得熊貓唔慌靚女，除非陪仔做

真係無單
北江食風

尼句真靚仔反而唔少

一講完即刻中左張
過1km都照殺

屌西
三哥開門單
寧願冇單好過

天水圍咁多熊..... 天一商場都最少20個

冇去到天一
邊有咁多單分

等左粒半鐘終於有單
日薪有最少30蚊了

攬炒

靚女根本唔洗做辛苦工

我冇見過正常後生女做
全部都好cam

如果到左餐廳但cancel左係咪會有半單錢 利申新手

冇

仆街 住酒店個客你肯落嚟未

我見過

我係絲 自從夜晚份pt無得返就返熊
我當做運動

沙田食風

走咗架751

後生女黎，我估唔過30

認真問戴住口罩點分靚女唔靚女😂

好阿Q

等耳筒幫你放break

今日啲但真係好西，轉走兩張天盛去景湖，嚟張天慈去景湖
有心玩嘢

天水圍巴打係咪排排坐
聽到必必聲就全部一齊睇電話派彩

今日多左30單確診，北江暗區手足性命安好嗎

12點到而家1張
北江去天恩都要接
唔係真係0單繁時都似

同埋呢個時勢，靚女都無人請啦 9成行業收皮

屌啦星 嗌親一點都例遲 下次揀返十二點九

我自己一個番屋企
結果中左張屋企附近0.19

前世做錯左啲咩要接櫻花孖單

11-1 2單收工

今日唔知系統有事定人又放多左
區區都少單咁

北江頭先好似好多Ching

繁時得4單

仲想點 唔好咁貪心
大把ching繁時得1-2單

今日我天耀收到單去銀座拎然後送去天恒

12點上線做到2單繁時都滿意
屋企等單算 出面好熱又冇風

好多啦，我見有熊貓女著住裙去送，係新蒲崗

夠人啦 你慢慢等

短裙

見到有個二三十既女 著埋熊貓衫做

及膝a字裙，但後面開叉

返熊返到用哂數據

今日天一等左20分鐘之後返左去頌富即刻收到兩單譚仔。11:45-1:30共數3單

有個客繁時仲畀咗8蚊tips

個耳筒唔撚見左.....

踢左幾張而家焗住硬食譚仔
好彩冇雞翼

好彩踢左三哥
11-2總算維持到1鐘兩件

成個星期冇做過三哥 感覺良好
三哥留返比新仔慢慢嘆

由今日開始要每日祈禱唔好中竹園單

自己地頭都成日睇google map
覺得好失敗

我個得熊個地圖好睇啲

好過中慈中三哥

冇電單車 得私家車有冇得諗

抄一張就白做

諗緊同個FD冇野做 一齊做

一個人都唔夠分 仲要兩個人一齊做
You Win

咩都試

外賣

一個看車一個送？一張單錢用46送仲要連跟車真係唔夠你玩

好熱

特別服務另計

做囉 然後應該玩一日冇癮
跟本佢依家步兵都過剩
已經成日偷雞塞車手單比步兵
你到時一鐘二 / 食埋風仲要分兩份

義工唔怕多
我一個人做都嫌少錢

今日中撚左邪
撞到中學班主任 又撞到ex 由朝做到而家得4單
人生

EX有咩反應

中左竹園沙田拗村

Come on james

有無人手機無響，但佢突然會響話你miss單，依排都有出現依個情況

日經

之前佢都會話我無miss 到單，今次個cs話我miss左一單 點攪好，佢叫我去支援到攪

我果陣都係咁 用一排之後個 Apps 越黎越慢
月頭開始仲成日彈 Apps
最後刪左佢重裝就順返晒
我依家每星期都會刪一次重裝

搭lift番屋企等單
結果出lift入屋話我miss左張單
唉

佢有無計你miss單先，miss單會唔會影響評分

我冇理 反正我實夠接單率

我人係竹園
冇單

唔影響組別就得啦

Foodpanada 係咪一定要報更?

Yes

四組天水圍佛系等更

新手預約完時間上office
download左個app
想問下係自己要登入定上去會幫我搞?
我好似無印象自己有set過密碼

一定有人放嘅

上去會教你

執到聽日三更天水圍 (二手更)

幫你開完Account，講一講現金單點比返公司，拎袋同衫，跟住自己返屋企睇片

感激

三組here
痴撚線30蚊單都餓狗搶屎咁

4:30咩更都冇得攞

依家覺得係foodpanda搶6:00去到11:00嘅更仲難過搶囗罩

孖單送完頭單又要我返轉頭再拎餐先
第二個客你唔好彩 慢慢等下添

錯過幾次PIN 屌佢老母
搵餐死

Ching可唔可以講點為之成功預約到？

禁咗預約又跳返去叫我裝app睇片嗰頁

又冇office地址，係咪要聽日再試？

我都執到兩更天水圍 都係2手

過黎天一飲野啦喂

話時話 真係多左客叫放地下 / 掛門柄就拉完成

天水圍人夠鐘開飯啦喂

六點準時上線

屌你老母無單

我都冇
掛左10幾分鐘

屌完即有

官塘沙嗲王準備好未

又三哥 今日接到咁多張

屌 連做四單 Pizza

一開波就轉走3張1.5km，想步兵價做車手單

頌富個間準時
大奇蹟日

因為個app

我今日個幾單都冇叫過我咁做

第一單竟然唔係沙嗲王

第一次接有土匪既三哥

屌佢老母係咁派 D 1.0幾車手單黎
車手可以休息下 比我做晒你地果份

餐廳0.9
客0.9

餐廳 0.02
客 1.12
原來閪唔晒

我估一陣會行返同一條路返個客到

有ching分單 之後送埋
好好人

屌你真係去返同一棟

正確做法 除非真係拎唔晒

北江多唔多單
黎緊啦

而家d 步兵多到痴線 成粒鐘先1單

真心問，重新入職好無。
而家好唔好做？

唔好

屌 有雨

想問點樣轉地區返?好似之前簡左新界想轉九龍

三哥等能死你

連沙嗲王單都冇

又冇事喎
間三哥冇乜客，佢準時出比我

我次次接親三哥單都坐底三個字

又落雨

新手上路 2個星期都full晒點in

落大雨冇遮 收工

F5到有為止
我都係新手上路第二日咋

收8岩岩睇結束咗 跟住56分都俾單我
袋都摺埋咗好彩望一望電話啫

天水圍好多單，兩個鍾頭7張單

大寶gor分身?

f5左好耐

踢左成晚單

想問下有冇人啱啱做完屯門置樂區 PHD
你送錯嘢 你真係好快啲上嚟攞番
v7jl-frpn

巴打 太多嘢

甘多位兄弟一齊排隊屌大寶

一個鐘兩單你覺得好唔好？

食多個餐，叫貓送過原來果份

時薪30-60 不等，不保證有穩定收入

唔怕廿蚊張？

1個鐘最少有2單叫應該，做到3單叫幸運
1個鐘1單最低工資

三哥單真係俾狗做

自僱人士無應唔應該，不過按經驗最少都有一單嘅

如果一單都冇呢

義工

系統放break 有問題
我8點禁放break 30分鐘 諗住直接完更 但係只係停到去8:26
搞到我返左屋企仲收到單

天水圍回來了

一日多單另一日都會拉返均 好邪
4個鐘5單

你講你係咪大寶派嚟

大寶哥d靚？

吹奏咗成晚

大寶哥係我大佬唔准你侮辱佢

靜靜雞啦 除非想試下閪熊同窮撚底線
25蚊單唔做就del app

等左廿分鐘重係卡係依個位
屌鳩CS cut鳩張單 我落樓下食大家樂算

原來你真係跟嗰個光頭佬

唔係剩係送你呢一張單

屯門多單？

其實個長途服務費detail係點
話詳情睇roadrunner支援，但支援又冇寫
到底個15蚊符合咩條件先有

今日走左轉1.6k 好想claim翻

更都拎唔到講經咩

23分鐘就屌
餐廳出餐都至少15分鐘啦師兄

間餐廳連煮都未開始煮呢 送撚到黎咪變宵夜

我懷疑嗰個ching真係想大家乞食

lm 好耐冇做

未到第2步開始煮喎屌你
之前屌過幾穫cs話依個情況係無送餐員未派落餐廳

唔洗諗，步兵冇可能做到
印象中要5km以上

今日有冇人接你更

日日一放10分鐘就接哂

咪聽佢9up
做咁耐只有人等餐
餐等人個d係太閪或者餐廳等廿年都出唔到餐比人係咁踢

下期得三十蚊一張單 做一日都冇八百

又新街送去yoho啫

你可以用app同外賣仔傾

一定有人接啦咁
點會冇，今日d更想拎都冇
大把人番工
9成餐廳或者佢系統問題又賴送餐員

點解你成日有免費野食

Where

我九月開始做到依家先食過三次免費野食

新北 天一

又竹園，仲要係鑽石山叫餐，個濕9gps又水我去鳳德村

話說我起譚仔食緊嘢 見度個6仔問阿姐攞三哥嘅外賣屌 好柒啊

好青春

不嬲完更前會淨四分鐘

岩喇 個個入天水圍

你地有冇試過有耳筒打黎催
呢張單肯定比人踢黎踢去，本身仲要咁撚遠都唔叫車手送

1.6 就想 Claim

未提取未必傾到
要 Send 多幾次彈 Notice 先得
好撚 On9

因住送到比人屌

有時未夠鐘都會打黎
好 On9

試過已經送咗俾個客，只不過驚入lift有單收唔到所以唔拉完成，結果落到地下收到派單message問我仲有幾耐先送到

好彩冇，可能見我弱質女流

最後唔計整餐時間遲多半粒鐘

女仔送嘅話 餐廳會唔會好對待啲

靚女會掛 無經歷過得FF

師兄點解1.6KM都行

我唔肯定佢地對你地有幾差
So far冇對我點，係塊面閪啲
但我會照樣好有禮貌同佢講唔該
客，餐廳，大廈保安黎計
我遇過大廈保安最閪

除非見到單接單, 唔係都會落lift先慢慢拉完成
同埋有D位送完, 下一張單會變左隔離區
呢個時侯唔會拉完成, 等自己入返安全區先拉完成
試過接左隔離區單, 耳筒同我爭論係重疊位置, 逼我送
死死氣搭一程巴士落地鐵站, 再搭兩個站地鐵(想像到有幾遠)
一落地鐵, 張單就冇左, 仲要停我三十分鐘
呢個時侯真係唔知自己做緊乜, 早知踢撚左張單佢, 搵耳筒係冇撚用, 玩鳩自己

兩個地鐵站應該點都超一公里
直接同佢講超過一公里算啦
當佢地無腦白痴ai就得，講中keyword佢地先識做野

可以坐車claim翻？

保安嚟講
舊式私樓>公屋>私樓>>>>>>>>>>偽豪宅

師兄請教何謂安全區

有冇Ching聽日早更可換
留tg

自膠
天水圍

想問下尖沙咀office 地址係咩？

想返早更啊
快啲同我換啦

單車手個袋有幾大

Google

步兵無

想問call耳筒提早cut更對評分有冇影響

佢而家直頭無埋個時間 怕上到去佢唔比我做 有冇客服打過去

沙角邨都試過唔俾我入埋單車，心諗我架K3都唔俾，寸過馬撚公屋黎架炸屌你，我話我兩大袋好重想做輔助佢都耍手擰頭，最撚睇唔起呢D垃圾廢老。

另外D私人樓又係好撚閪，落緊雨我問有無瓦遮頭可以泊架車仔一陣唔會泊D影響到行人既位，佢話無，話之你死，人情冷暖。

有次我禁個警衞掣 個公屋保安問我做乜唔自己禁密碼 我問番佢轉頭我識嘅話 自己開左啦 駛鬼你開 佢之後冇再出聲

所以有時都明點解d人咁睇唔起保安，自己做保安都狗眼看人低睇唔起其他職業

你問班做緊既人好唔好做

尚德嘅單要送去調景嶺善明邨你地會唔會唔想做？

行半個鐘

打唔到卡

智力檢測

閪單要人接

cls,嚟咗三張西單
全部轉走曬

間餐廳冇開門都俾條八婆休息半粒鐘

沙角陶明好 On9
做大圍咁多公屋未試過要登記
第一次入沙角比個亞姐喝住我要擺低證先好上
仲以為入左私樓

呢個明顯係間餐廳未睇機接單

呢度平時得我同幾隻南肯去
但我呢幾日無返

Yoho我成日去架啦
又新街一公里內根本冇借口可以踢

無單

落雨都無單

第一張就個客0.99k

冇單 咩料

預約唔到說明會痴線

鑽石山bugis要人拎保溫袋
下次見到即踢

打唔到卡 出Vehicle not found 即係點
咁嘅情況遲咗打卡會唔會計遲到

即刻話自己係車手
個袋放係架車度

下次識做 條友都on9
扮晒野咁

下單大土匪 去食個飯先

屌 早知慢慢食

又尾單沙嗲王
俾我返屋企食飯好冇

得寸進尺

耳筒罷工

成朝到而家得8單
三舊水都未搵到

我得5

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

似玩單

我7單

垃圾

短䄂短褲都搞唔掂
熱死人咩

幾點開機

成朝
一開波就俾angel姐停我半粒鐘食個早餐

今朝8點？

21 號

8點

見到個後生女panda
我送完第二張又見要佢
間鋪未執齊佢就拎左個袋走
又要行多轉 慘

尾單大土匪加送得遠
想準時落更返歸都唔得

所以我次次都問左齊野未先拎
上次見個新仔一去到就咁拎袋野走
隔離擺左兩杯野飲
我係咪易提下佢問人齊野未
佢頭也不回直出門口
然後我問個 Staff 兩杯野飲係咪頭先張單既
佢答我係

有時間我都會係咁易睇下張單同d野齊唔齊

兩杯過橋行五層樓梯
零蚊tips

國超係天耀！

有冇比佢捉過

食野先 6點再戰

巴打們跨區番工會唔會帶保溫袋

屌 成日派啲閪早遠單黎
要轉單 耳筒次次過成十分鐘先覆
單已經少喇 仲要咁撚on9

今日真係係咁塞遠單黎
接過幾張去同送都過 1KM
最重要係 連英文耳筒都失蹤
今日搞乜

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

餐廳樓下坐住五六個車手等緊
但張單比我做左

個客地址係我食開下午茶果度
冇人轉咪送埋遲少少食

天水圍肺炎first blood
各位清送瑞龍樓小心啲

試過穿左嗰濕鳩紙袋
從此袋定個保溫袋喺身
不過唔係閪熊牌

唔係呀

宜家單車好做 定步兵

2樣都唔好做

正解
食屎同屎都無得食咁解

有無人踩單車送貨係唔加後面果塊野 即放貨個位

袋鼠袋好用D

天瑞譚仔武肺

天水圍無單

搭單咁 揀左單車/步兵接啲單有無分別
之前揀錯單車

無人食飯

又有返胸office
大家應該有返多d生意了

無都係 30-45 一單

希望逝去的人工都返返黎

半個鐘冇單 做咩事

一個鐘無單

成個鐘無單

大寶哥

天水圍沉日爆單，今日靜曬

比你燈死左

見到個阿叔拎住三袋譚仔都冇分單

好後悔尋日晒單

靜靜地贏唔得既

有啲咁既事？ 我好得閒喎

耳筒死咗去邊

可能三單呢

你個App壞左啊

有冇ching試過三單?

天耀 KFC 二連發

試過 無手拎加有排等 轉走左

first time?.jpg

又冇人應 耳筒

耳筒罷工
有閪單就咁踢算啦大家

個半鐘冇單想踢都冇得踢

Quota用得太盡
搞到要係咁轉/硬食

係咁 弱撚智

接單率要9成
自己計住踢左/幾多miss order

冧曬檔 勁多人排隊同等

有，一次過拎三單。但倒瀉了其中一單。

送去消防局

以前得，依家唔得，我係你直接轉走左第2張,近單另計

間餐廳近啊，係唔知個客住邊

食飯時間九成閪
你自己諗

屌 孖單1.4km+1.3km

天盛定天恒？

屌佢老尾由東大街行上耀東
行撚到濕撚曬

三個鐘賺70蚊 我好開心啊

又食風

但佢情況係第二單有排等

岩岩計過下數 減左人工差好遠
少左單 人工又少左
上期做170單 有成7000
今期計埋聽日都係得130 得4800左右
天水圍個班得30 點撚樣做

狗屋隔離

下期返完頭兩日我都睇情況休息下
減完單錢如果單量無變就 Hea 返一期算數
話晒博左差唔多半年
係時候抖返下
唉屌本身下星期去日本順便休息
依家唯有睇下過唔過大海

仲諗住周圍遊

比間閪狗TVB宣傳過
即時少左單, 屌

今晚個客戶端app 係咪有問題
成日話繁忙沒有外賣仔 但係我目測都大把鳩等緊

睇下還睇下 應該都係響屋企煲下劇算
程日本都係年頭果陣 Plan 去睇演唱會
依家延期最尾應該都係等退飛

今晚周圍咬人啦

有 D 見你準備比證已經耍晒手

你用佢訊息send俾你嗰條link 入到去真係空白一片乜都冇 但你再禁第2步嗰個2字 之後你book嗰個時間就會出返嚟🤔

Push

澳門同台灣問題不大la
安全過香港
去中國 中東 歐洲班仆街....

多謝大寶哥同東張西望 聽日開始減人工

有冇link?

步兵有無話要幾耐送到？

冇限時間

tg咪有囉

香港仔10:15-13:15 求接更

每日做幾多個鐘先有170/130

當返足14日
一日都係12單姐

想問下你哋話可以計半單果d係點？

個早餐個半鐘先送到yoho 杯熱咖啡同好立克倒瀉左一半
成個袋底同外賣盒都浸住咖啡好立克
屌佢老母 差d想投訴

on9點解唔投訴

驚你班友比人扣人工呀

有無師兄接到一陣mos 12:30-14:30 更
屙到仆街

我就一撚定投訴
瀉左就係瀉左，行得正企得正

cls

冇更果下好撚嬲

哩幾日執吓執吓又有返

你跟大寶哥點會冇更

耳筒撚死撚左去邊

好撚曬好撚熱啊

記得飲返多 D 水

送間酒店到打電話比佢
叫佢落黎拎 佢唔出得房
果下先知條友隔離緊
要送上去

酒店d人比你上？
正常酒店唔會比外賣仔上去

酒店條友叫我送上去

放門口 打電話

擺明佢唔想自己人上去
屈你上

放門口即閃 好在帶住豬嘴

卡單黎 而家又有張單去多次間酒店同一層

R.i.p

英文耳筒都失蹤

一啖砂糖 一啖屎

今朝終於派糖啦

頂唔順今日天氣
放左下午茶更慈雲山出去

間餐廳未開又冇耳筒轉單可以點

已取餐已送達做下一單先

最尾係咁 叫個客自己搞
終於明其他ching種無奈

張單太遠 食物已經比返餐廳 叫耳筒幫我轉走 耳筒唔理我 依家點算好

On9耳筒冇人應 硬食個pizza轉唔走
有排等 cls

拉完成啦屌佢老尾
唔撚應機幫rider想賴鳩我哋？

我講低叫佢轉頭取消個record
唔通為佢一張單飛曬其他

捉到大獲

有咩唔得，步兵大過cs

我已經影曬相證明未開
等又等埋 佢到依家都未有人
真係冇辦法先拉完成同叫個客自己搞

用優惠code係舖頭蝕定係foodpanda蝕？

個耳筒一上線就幫我取消我做緊嗰張jm9

唔撚睇chat record叫我下次講清楚啲

有免費餐食

有冇人知有單接個時 show左個地圖出黎
幾耐冇禁先會當你拒單？

好似1分鐘

點會舖頭蝕
個個用同一間人地唔撚出俾你啦

同一間餐廳同一棟樓孖單 好正

我都試過，但同一間房

有冇人試過熊貓打嚟問你有冇一張單之後問你男定女

呢單咁奇怪
碗野44蚊 點解會$114

屌你西貢成粒鐘都無單

加咗餸同嘢飲？

屌佢老尾 見到譚仔呀姐入緊單
轉又轉唔走 耳筒冇人覆

保溫袋幾錢

間餐廳set menu 問題
加餸唔會顯示出黎

咁勁 加餸加到差唔多2碗既價錢

On9 我明明接咗譚仔孖單 之後佢又轉走一單
果單去撚咗下一步度

又彈返出黎
好on9

譚仔有排等啊 我岩岩轉走左

我接咗你果張

我岩岩行入去先做到#26
仲見到個姐拎住成疊單係到入
即刻轉走

有

係咪發現我提早拉完成要check

係呀

屌你老尾 又三哥

今日單接單 但係好多閪單

送返自己個座 提早收工

食左2個鐘風係做乜撚野

其實有冇人知到依家為止有冇panda外賣員因為送外賣而中肺炎
好驚奶野

見到隔離有人貼袋鼠跌鳩哂d野落地執返落袋既相
我今朝個早餐浸左成個袋都係咖啡同好立克 都似係跌落地啦

今日見到有人用兩隻手機做
兩隻都係熊

巴打如果在意既話 搵CS REFUND吖

真雙開

好配服啲雙開既師兄
兩邊同時有單 唔接又唔知送邊
一張南一張北都幾麻煩同有壓力

我又唔洗去到退錢咁嚴重 不過攪到我同屋企人食野好撚煩
要用濕紙巾抹乾淨浸左落咖啡好立克d外賣盒同餐具
又要鋪野上桌攪一大輪先食得

最緊要佢唔好好似隔離袋鼠咁 跌左d野食落地 執返落盒比我食就得啦

想問下自僱㩒邊個掣申請缺席？🧐

唔係要扣送貨仔人工架咩

記唔記佢咩名 幫你報上去

整頓步兵

叫國超，四眼嘅，冇咩頭髮

叫大寶

有冇清知葵涌邊度係打卡勝地

我送埋確診樓都未中（grand yoho）
戴豬嘴戴手套，其他野聽天由命

有無西貢撚知邊到先有單

政府叫啲餐廳暫停晚市 想我哋乞食

好似見過 第一日做 有個師兄同我講做一日有一千 似係佢

佢出返鋪租人工水電的鋪先會理佢，否則都係鳩吹

今晚官塘沙嗲王 不見不散

記得1001個位師兄要開新po

食飯喇街坊們

請問refund會唔會搞鳩埋你地

又嚟上線四個字都冇單 屌

點解隔離個師兄係咁接 但我食左成日白果

官塘3哥得我一個等冇師兄吹水